「RTHK32直播」民主派陪同721受襲市民見記者將以民事訴訟告警察

直播緊
呼籲當時在場人士香民主派提供資料
不論係現場傷者、目擊白衣人集合經過等等向民主派議員聯絡

推到俾全世界知

崔生講到笑笑口，感覺好怪....

佢講得有d差

入黎推爆佢

呢個阿姐好d

仲有當時係警署報案但閉閘既市民聯絡佢地

Push

屌 搞到個婆婆要睇心理醫生

推

香港人？連登仔呢？同我推爆佢

泛民呢排啲核彈放得好啱時間

廚師個位好好，佢受襲時間已經係早d，但結果黑警都無出動，防範唔到西鐵站再一次受襲

做得好好
721一本身就係要追究到底
831更加罪無可恕

第一個受襲出埋黎就顯得警察講緊大話

做人要有公關！文宣多一個就好多！
連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

push

佢既表現好似作故仔唔記得份稿咁
仲要笑笑口 唉

721 811 831

白鴿做實事值得一推

@港台

識唱嘅大家一齊唱

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

英文譯版原post
《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

高佬

推頁數

點止721
全部嚴重受傷都要告

推爆佢

p

係
屌有乜撚好笑

定位正確，街頭唔需要左膠，白鴿黨主力玩文鬥就啱

聯絡尹兆堅 96969654 whatsapp
22760077尹議員
36110266林議員

崔生成日笑 好古怪

白鴿又叉電

終於做實事

而家睇緊佢到而家仲笑緊

一開見到老鼠曾

P牌照推

正呀！
班五毛成日攻擊民主派
人地就做實事

721。831

其實泛民晨早應該做E D 出黎前線阻撚著灑

721

佢地肯企出黎，鼓勵到更多受害者發聲，已經需要好大勇氣

有啲人緊張反應就係笑
人地敢行出嚟已經好大勇氣
唔好咁啦

推爆佢
刑事民事都要
告班死黑狗

無忘721元朗白衣人恐襲
831黑警恐襲 黨鐵交出cctv 生要見人 死要見屍

完左

Pish

三分鐘了解《香港人權與民主法案》

仲有冇人係唔知《香港人權與民主法案》到底係咩嚟？
用三分鐘睇晒條片佢！
唔係美國幫到咁仲唔知條法案係講啲咩啊嘛？
一陣去到中環比外媒問到口啞啞就真係好笑啦

推晒比所有人睇到底條法案係幫緊我地啲咩！

仲有！

13：30遮打花園提早／準時到！

叫晒身邊所有人去！

【有片！】 到底《香港人權與民主法案》係咩嚟

推, 終於開始民事訴訟的第一步
其實大家如果受到警方無理暴力, 都應該集體提出訴訟

希望多d受害人挺身而出

多謝，我都係講事實

同意 希望咁多位受害人可以克服恐懼企出黎討回公道 彰顯公義 令所有黑警承擔刑事責任

支持

TRUMP一定會睇我地唱, 美國佬聽完一定洗Twitter, 唔該大家交足戲
(到時見到個個渣住手機做乜鳩)
我地要表示尊重，全世界立正右手放心口既晝面，傳到美國就核爆架啦

FULL GEAR 請列隊

面向美國國旗敬禮
TWITTER一定洗到爆炸

告佢啦，是旦拉幾個人，又唔起訴

告埋佢濫權過度暴力啦

但係準備好少少先出黎得唔得

真身
巴打好返未

我都想推

721乘客 push

要小心對家搵人扮受害者作嘢破壞個民事檢控公信力同浪費資源

告鳩班黑警就岩

佢好返好多啦

Detail就唔講太多
只可以話好多野都係做得好迅速

係，之後重會有啲唔同既訪問，可以留意下

咪撚自推啦

TUI

仲有831呢？

著咩都好 一點半遮打見

議員應該係做實事

警會冇權傳召證人

幫人推埋

3分鐘了解香港人權與民主法案

[置頂][行動] 9月8點應對外國記者+3首歌歌詞+資料整合

加油

太好啦，多保重

正，上庭會多嘢睇

推撚爆佢，大家要企出嚟。

告得入就好